天文台係要同你班港豬鬥氣

咁好天講打風 唔好講風啦 毛都唔見吹起一條呀 根本係因為吹到咩史上最勁 落唔到台 玩鳩你班港豬

熱到含

Yes

gay

我絲

唔怪得咁on9

都未到聽日

無知真可怕

？

死開啦 ，希望樓主比山竹吹走